第89届国会可能为他的梦想议程中一系列有争议的计划提供了更肥沃的土壤。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 在经营的头一年半里，他们每天只用手工装瓶80箱。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 现年88岁的怀特说:“我会觉得正义得到了伸张。” 将杀害萨尔瓦多修女的凶手绳之以法|Raymond Bonner | 2014年11月10日|每日野兽 
 84人被捕，30多人受伤接受治疗，另有数十人受伤但未得到治疗。 FinnaRage想让你在它的派对上愤怒。 所以，如果最终发生暴动呢? |Melanie Plenda | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 由于这项新法律，德州80%的堕胎诊所将基本停业。 这是非法堕胎的回归吗? 2014年10月7日，|每日野兽 
 它有八万多所房子，大约六十万居民。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 所以，尽管他的部队只有180人，他还是决定立即出动，向波特发动进攻。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 9月17日晚上，他派出了由2000人组成的先遣队，乘坐80艘小船。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 他们把我领到一间最大的棚屋里。 它能容纳80人。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 这艘船停泊在离这里八十里古亚斯的伊洛克斯省，因为天气不允许它到这个港口。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624